楊明炒車控三罪 警專車接送

節錄

楊明炒車控三罪 警專車接送

■楊明昨在莊思明陪同下到中區警署報到，獲警員駕車接送。

【本報訊】撐警無綫藝人、曾有醉酒駕駛前科的楊明，8月8日在山頂馬己仙峽道發生交通意外，當時滿身酒氣被兩名警員扶上救護車，涉嫌拒絕提供血液樣本被捕。他昨被控三宗罪，包括不小心駕駛、拒絕提供血液樣本以作化驗，以及門窗玻璃透光度不足，下月6日在東區裁判法院提堂。

撞毀石牆僅賠4,000多元

昨午近5時，39歲楊明在女友莊思明陪同下，再到中區警署報到，跟之前兩次報到的安排有別，待遇全面升級，兩人並非乘坐自己座駕直接駛入警署，而是乘坐由兩名軍裝警員駕駛的警方私家車，直接入中區警署停車場內，兩人步入警署報到，逗留大約半小時後，再由警方私家車接載護送兩人離開，車廂內的楊明與莊思明刻意迴避鏡頭。

楊明最近一次到警署辦理報到手續是上月30日，其座駕駛入警署停車場。。。。。。。。。

8月8日凌晨，楊明駕駛平治私家車在馬己仙峽道鏟上路邊，令一段三米石牆損毀。。。。。。。。。

去年反修例運動開始，楊明一直高調撐警，惹來部份網民負評，更冠以「藍明」稱號。他。。。。。。。。